國泰以色列飛港客機 起落架陷跑道爛地

因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜排名節節下跌、洩漏940萬客戶個人資料的國泰航空，一班日前由以色列特拉維夫飛香港的客機在推出停機坪時，左側主起落架陷入水泥路中逾5小時，機上乘客需改乘其他航班。現時未知事故成因，但有傳媒指是因機坪日久失修。

社交網Facebook群組The TLV Spotters於周五（15日）晚發文，指涉事的是航班編號CX676、全新的A350客機，移動時起落架的輪胎陷在水泥中，國泰其後要求所有乘客下機，並安排他們乘搭其他航班。據報職員設法讓飛機脫困，但沒有對策，飛機入夜後仍未被推走。

報道指，一架新的A350無法執飛長達數小時，會對航空公司造成重大損失，因為它需要安置乘客、再安排他們乘搭其他航班等。

以色列機場出問題講到好似因航錯咁

關因航撚事

已經變左一個名稱呼

名嚟啫

賣白粉都好少氣

因航 A350 起飛過重，壓毀以色列特拉維夫機場跑道。